會然 車頭大燈 唔該入一入黎

你隻狗旺財黎咗我度
麻煩綁好狗帶唔好比佢周圍走 thx

我唔會自找麻煩

屌你老母

你求其貼張腳圖俾佢奶下咪得囉

一諗到要比佢ff我就想嘔
雖然我唔會自貼

車頭牠就是狗

我做你隻狗

屌我老母好了
唔好屌我

無人sick你